好多人少少野都唔肯自己學自己研究

講緊我上司同老母 遇到咩唔識搞，永遠唔會自己諗下先，唔會check下有無睇漏野睇錯野

例如係d簡單excel問題，一google就有答案，都懶得搵。自己無idea要點做，扮曬野放手俾你做，做完又話唔啱心意，但又講唔出自己想要咩

dl個垃圾tvb app，已經幫佢填好曬d資料（從來都唔記任何密碼，除左自己手機同銀行戶口，幫佢寫低埋，影相whatsapp埋都係唔摷），仲係咁發脾氣話搞唔掂，原來自己唔識tick埋「同意以上條款」先submit

到底係咪人到中年，個腦就唔識思考？ 定係係人ge問題？某d人惰性特別重？

不孝都要講句，我唔會容許自己第時變成呢d廢中